# JAVA_203_202004

Las herramientas que usaran para el desarrollo del curso son las siguientes

*Opne JDK, la versión OpenJDK 11 (LTS) para windows*
https://adoptopenjdk.net/

*NetBeans ultima version*
https://netbeans.apache.org/download/nb112/index.html

*Maven apache-maven-3.6.3-bin.zip*
https://maven.apache.org/download.cgi

*GIT, Version 2.26.2 para windows*
https://git-scm.com/downloads

